寄口罩去英國

有冇人試過既口罩去英國？ 用邊間公司？

我用DHL
穩陣但貴
600蚊運費4盒

有人係facebook share acc 6 折

Wtf
是但啦，比dhl 賺都心甘命抵既

幾耐到？

請問你個d到咗英國未？其實d罩駛唔駛一定要有ce mark? 我都想寄